教車除咗架車同保險之外都無嘢搞無成本,咁都要打工點會好得去邊

教車除咗架車同保險之外都無咩嘢搞無咩成本,收入又高又現金交易可以報漏稅，咁都要打工做駕駛學校既師傅點會好得去邊？

唔識搵出面師傅， 咪搵fd介紹， 做多少少嘢又慳錢又受少d氣

有分學院同私人牌